火神山下

連夜雨急剎撤稿 禁(音:襟)聲的你也好
醫生根據真相 人格變糟糕
連被革職欠宣佈 彼此把苦衷訴
苦心相勸封一封關趁在早

【武漢肺炎】袁國勇接受深圳衛視訪問解畫：最重要是面對真相 無人比我更愛國

袁國勇：必須尊重專業不迴避真實 「或許無人比自己更愛國」

撰文轟中國人劣根為病毒之源 袁國勇師徒撤回文章 稱無意捲入政治

新天地？

誰都只得抗生素 要開發疫苗十四周數
要醫好必需不封殺怎撤路
曾全日披那白袍 何時被披上白袍
誰人為政客要博士生醜化
湖北把聲線呼叫 假設是來自你烏有
試管裡一株株魔怪般洩漏
埋藏核爆未回頭 隨緣地修正便逃走
我絕不罕有 往街裡繞過一周
我望那槍口

有咩

正字係噤